{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 해운대 1호점 시그니처 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - チェックイン、チェックアウト時間の案内があります。 - 屋上プールは子供が入場できない空間です。 - 1部屋あたり1台まで駐車できます。 タワー駐車場や自家駐車が可能です。 - 基準人数以外の人数の追加はできません。 - 客室に備えられている洗面用具は無料で提供します。 - 荷物預かりサービスと24時間フロントデスクをご利用いただけます。-OTTサービスをご利用いただけます。個人アカウントでログインしたり、チェックイン時にフロントでリモコンをお受け取りいただけます。 - 7歳以下の未就学児1人は無料で宿泊できます。 それ以上の児童は宿泊人数とみなして入室することはできません。 - 両親を同伴しない19歳未満の未成年者は、誕生日が過ぎていないか同意書を提示しない場合、チェックインが拒否され、払い戻しはできません。 - 客室で喫煙が摘発されると、20万ウォンの過料が課されます。 - 14階に位置する屋上プールは、未成年者でも保護者同伴時も入場できません。 酒類の販売など安全上の理由により入場が制限されています。 - 14階に位置するナナバは毎週月曜日がお休みです。 火-木、日曜日は午後6時から11時まで運営され、土曜日と日曜日は午後6時から12時半まで運営されます。 - ルームサービス業務は毎週月曜日にお休みです。 火-木、日曜日は午後10時45分まで注文が可能で、金、土曜日は午前0時10分前まで注文が可能です。 - 1階ロビーに位置するバタープール&クリーマーラスベーカリー&カフェは、午前10時から午後7時まで営業しており、1時から2時まで休憩時間がございます。 - 以降は宿泊利用についての案内がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "屋上プールには子供が入場できますか？",
            "answer": "屋上プールは子供が入場できない空間です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台まで駐車できます。タワー駐車場や自家駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加できますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている洗面用具は無料ですか？",
            "answer": "客室に備えられている洗面用具は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスやフロントデスクは24時間利用できますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスと24時間フロントデスクをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "OTTサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "OTTサービスをご利用いただけます。個人アカウントでログインしたり、チェックイン時にフロントでリモコンをお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下の未就学児1人は無料で宿泊できます。それ以上の児童は宿泊人数とみなして入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "両親を同伴しない19歳未満の未成年者は、誕生日が過ぎていないか同意書を提示しない場合、チェックインが拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で喫煙が摘発されると、20万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "屋上プールには未成年者も入場できますか？",
            "answer": "14階に位置する屋上プールは、未成年者でも保護者同伴時も入場できません。酒類の販売など安全上の理由により入場が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ナナバの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "14階に位置するナナバは毎週月曜日がお休みです。火曜日から木曜日と日曜日は午後6時から11時まで運営され、金曜日と土曜日は午後6時から12時半まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ルームサービス業務の営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ルームサービス業務は毎週月曜日にお休みです。火曜日から木曜日と日曜日は午後10時45分まで注文が可能で、金曜日と土曜日は午前0時10分前まで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "バタープール&クリーマーラスベーカリー&カフェの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "1階ロビーに位置するバタープール&クリーマーラスベーカリー&カフェは、午前10時から午後7時まで営業しており、1時から2時まで休憩時間がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 706
    }
}